正苦破產，公墓猿仲係唔係鐵飯碗？

成萬五億埋單，正苦養得起咁多冗員

知唔知幾多退休CS 拎緊pension呀

正常政府可以發債，不過打緊貿易戰就唔同講法

沒事兒
當年紐約破產
trump 就係睇準呢個機會發達

D差佬去實q 囉